Báo cáo train VTNet

Chức năng các nhánh:

Branch Master : Lưu các note cho các train plan

Branch appdockertrain : ví dụ thực hành về dockerfile

Branch docker:ví dụ thực hành về dockercompose

Branch pythontrain: issue#1

Branch baocaodoc : cac bao cao dang md